幫老母買電話，c9 pro好冇？

budget 4000以下
大mon，普通we chat，玩mini game，影相
係咪c9 pro最好選擇？

C9

IphoneSE

sor 睇唔到大mon

你老母有幾多身家揸手？

其實點解仲會有人買SE
成部ipone5咁 睇落似買舊貨

C7 3000蚊 夠了

c9

除左細
iPhone SE好過唔少所謂中階機

要細 mon 機真係諗唔到咩機

樓豬老母體位pro 唔pro先？

成6吋啵
伯母受得住至好

6吋陽具

宜家幾錢

前鏡差，後鏡唔算好

zf3 ultra

勁過唔少AN機旗艦

zenfone
兩老用緊zf2開心使用中

我都係想買 留名

c9 pro好用
咪買iphone, 買完dup春

三星

買小米啦 千幾有部 又好用

女朋友月頭出左c9pro ，架機行得幾快，但個充頭有啲問題，久唔久話濕定潮濕唔比充電，要重新開機